緊急！諗唔開嘅巴絲可唔可以入一入嚟先

唔好咁快話攰

唔好咁快俾人打殘

世界從來就係太多不公義

但你咁快放棄，就真係，儍仔，儍女。

我哋會贏！！

肯定！

要堅持

而堅持從來都唔撚易

所以我哋最終都會贏

因為我哋真係勁撚堅持！！！

認真的

推

推
講好咗可以除口罩嗰日相認

一定會有呢一日！！！！